觀塘手足頂住 我地觀瑪仔搞掂完個警犬校友會主席就出黎！

我地一陣間就會再行返出黎幫拖
大家等多陣
等我地洗脫埋狗校個名
Forward to vict’ry go!

Push

推

觀塘手足加油
觀瑪仔加油
Push!

push 觀瑪仔加油

拖撚埋個主席出黎

我地仲加緊櫈
即係仲有更加多人黎緊
依家準備開始
手足們頂住

麻包袋?

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個大會有乜搞作?

因為有隻警犬仲做緊校友會主席
依家要踢佢落台

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

kt number 1

順利嘛？

偉業街 冇地鐵 冇位走 快轉場

中後排人要散開比前面人走，

次次人堆人 頂死人

岩岩開波
應該好快就入到投票果一環

其實我地好多都係觀塘街坊黎

踢左未?

觀瑪仔要洗脫毒撚污名就靠今次啦！

觀瑪仔留名

有好消息上黎報捷啦

遮樣未

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

舊生，點投票